[理性討論] ou同speed你會揀邊間

讀咩科先得架

政政

政政緊係OU,有黃之峰

認真答 OU

點解

當初讀咩asso呢

同問 利申有過speed政政offer但出左黎做野 之後都想讀政政

Hkcc

ag

暨南大學啦屌

屌你

真心講呢間同speed ou睇齊
3間都係讀唔成書又死要個degree既人先入
利伸 準備入speed

睇黎你中文唔係幾好

師弟喎

入ou請做好心理準備

我係垃圾

認真 我會揀speed
師資好過ou 好似係

利申 幾年前grad 冇諗過ou

速大好似好過ou
但如果計埋玩就應該係ou好d
反正都唔係讀書

Speed D人好mk 我表哥讀speed 而家做地產
Ou la 冇咁差

教果d成日吹奏speed